57267229

Forwarded
請廣傳

如果識一位女仔
黃色幼框眼鏡
瘦削身型
陳樂詩
Y5xxxxxx
請盡快聯絡我
她已被捕 需要家屬
57267229
朋友send來

10

9

推

8

7

6

5

4

3

2

1

推
仲未搵到？

push

屌你，00後黎嫁喎身分證Y字頭

香港出世 90後都係Y字頭

Sor 柒左自膠

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！